Q: What is the polygon geometry of Bayern?
A: The polygon geometry of Bayern is BABA

Q: What is the polygon geometry of Berlin?
A: The polygon geometry of Berlin is BEBE

Q: What is the polygon geometry of Saxony?
A: The polygon geometry of Saxony is SASA

Q: What is the polygon geometry of GreatLand
A: The polygon geometry of Saxony is GREGRE

Q: What is the url of the polygon geometry of Bayern?
A: The url of the polygon geometry of Bayern is https://url.com/bageo

Q: What is the url of the polygon geometry of Berlin?
A: The url of the polygon geometry of Berlin is https://url.com/bergeo

Q: What is the url of the polygon geometry of Saxony?
A: TThe url of the polygon geometry of Saxony is https://url.com/saxgeo

Q: What is the url of the polygon geometry of GreatLand?
A: The url of the polygon geometry of GreatLand is https://url.com/glgeo